想問下腦魔，你覺得自己同廢老有咩分別

大家亦都請思考下，點樣令自己唔會步佢地後塵

腦魔知it冇撚用

同樣係IT，香港俾人當狗果種係做support，又唔見寫程式果班乞食

搭地鐵唔坐

食政府，要後生養你，同你口中既廢老有咩分別
人做it你做it，做到你咁失敗
為老不尊，一日到黑下體諗野，廢老所為
腦魔既例子，可以俾我地思考下點樣令自己老左唔會變成當日我地所討厭既一群人

我知你會怪社會怪企業，年輕人都一樣，然後我地老左又會俾年輕人睇唔起，一路循環

廢老唔會投 游b

廢老唔會做IT

日日對住件三流港女評頭品足，老野都係鍾意眼甘甘睇女，佢地覺得自己一把年紀，無需要理會其他人點睇自己，然後我地就會話班廢老幾無品

人老左，跟唔上時代
能力平凡，社會無情，同時醫學進步，壽命長到令老年生活得唔到保障，唯有貪小便宜，只為滿足口腹之欲
再加上覺得自己時日無多，凡事以自身利益行先，唔理其他人點睇，就形成我地所見種種廢老行為

留名

狗咬狗骨

lm